今次區會係手足用鮮血.性命.屈辱換返黎，當選議員，唔該你地團結，聽日唔洗謝票，聽日去poly 用民意接手足出黎！

1.用民意接手足

2.路好長，我地和理非，勇武係唔會停

3.重好有多手足被告暴力罪，係莫需有罪名

4.5.6......你地加落去

我訓唔著，你地呢

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

推

幫推

Push

p

無錯 救poly人重要過謝票好多
唔該真係做實事

要記得Poly手足

民主同盟人士
係地既票係五千手足被告
一萬人受傷換番黎

班狗實話一出嚟就拉

好冇人性講句，今次想用幾多百人去換？完全冇策略話去就去你係咪又想激起人性黎害死人

香港人
齊上齊落

議員們 - 請深切記著歷史的教訓, 不要辜負香港人.

泛民請記住係邊個幫你地贏
如果再出賣我地 我地下屆 下下屆 真係同你地攬炒

推呢個

冇人想用命去換，呢個係暴政下人呢為民主自由，被自殺被迫害，從來唔會鼓勵手腳以命相搏，我地要煲底見，要同暴政鬥長命

推呀 做野啦屌你老母

泛民議完們已當選，真係要團結，唔好帶假面具做野，當選後背棄選民

百幾個民選區議員+200萬選民

push

唔好忘記有幾多
被殺，被性侵，受傷嘅手足
勝利係踩住佢哋嚟贏嘅

今次選民團結，民意光環已比泛民議員，好多手足要入獄，我地一定會堅持落去，但泛民議員唔該你地團結，唔好各懷鬼胎，自己打自己人

訓唔著哈哈

民意在此

重有最少五百人死